我聽日last day啦！開始享受我嘅退休生活

人生幾咁美好
每日都可以做愛做的事

ok

享受左一個月 好悶

做愛 做嘅事

邊有咁易悶

弓喜弓喜

多謝

悶到仆街
悶到要返pt

返咩part-time，梗係休息下，聽下歌去下旅行，咁先叫退休生活嫁嘛

自己一個無咩意慾去
睇youtube連登睇到無野好睇

行下街啦

老母成日捉我去陪下佢出街 都好既 打發下時間

飲下咖啡 睇下法國電影 享受下中產嘅生活

從此就退休了

退休生活中

好唔理解點解會悶
退左休半年都未悶

我都理解唔到

點解以後唔返工